現在就報名參加2021年的奧賽羅之旅吧，這個旅程是以莎士比亞筆下悲劇的摩爾人將軍奧賽羅的名字命名的。 27史詩般的旅行現在就開始計劃|編輯| 2020年9月8日|戶外在線 
 當Lil Peep被披露死於過量服用芬太尼和阿普唑侖時，這是一個悲劇，但並不令人驚訝。 我們聽到死去的人:我們最喜歡的死後嘻哈專輯。 2020年8月31日|Ozy 
 當然，一個特殊的例子是徐玉玉的悲慘死亡，我之前提到過。 播客:想要消費者隱私? 2020年8月19日，麻省理工科技評論 
 作為一個研究團體，失去這種機會將是悲慘的。 禁令的人力成本:切斷1億聯繫Karen Hao, 2020年8月13日，麻省理工科技評論 
 從這個意義上來說，很難認為它太過悲慘。 這位宇宙學家知道一切將如何結束丹·福爾克| 2020年6月22日|量子雜誌 
 似乎在這些悲劇事件曝光後的幾分鐘內，大量的人就選擇了自己的立場並堅持了下來。 2015年，讓我們嘗試更多的同情|吉恩·羅賓遜| 2015年1月4日|每日野獸 
 你的死為這一年畫上了一個悲劇性的句號 親愛的Leelah，我們將為你戰鬥下去:給一個死去的變性少年的信|Parker Molloy | 2015年1月1日|每日野獸 
 儘管如此，我還是擔心一次簡單的交通攔截會帶來悲慘的後果。 如果我打了白人警察的臉會怎麼樣? Goldie Taylor 2014年12月30日|DAILY BEAST 
 有很多悲劇性和鼓舞人心的選擇，但卡斯特羅留下的最明顯的遺產是破碎的家庭。 一個被拋棄的古巴叛逃者的家庭生活和艱難時期|布林-喬納森·巴特勒| 2014年12月19日|每日野獸 
 奧巴馬說:“這是悲劇，因為沒有人比犯罪率更高的貧窮社區更需要好的警察。” 達倫·威爾遜沒有被起訴——系統是邁克爾·戴利2014年11月25日 
 有時是字面上的清醒，有時是嘲笑的嘲弄，有時是悲劇性的惱怒。 約瑟夫·謝里丹·勒法努將軍 
 老闆娘講述了死去的母親和病弱的姑母的悲慘經歷。 阿里斯蒂德·普約爾的歡樂冒險|威廉·j·洛克 
 那個高個子警察是這方面的能手; 但這幾乎給他帶來了一個悲慘的結局，我將講述。 英格蘭、蘇格蘭和愛爾蘭五十年的鐵路生活|約瑟夫·塔特洛 
 他後來想起了託尼的話:期待著另一個演員的加入，這部作品會變得更真實，更悲慘。 阿爾傑農·布萊克伍德 
 她那悲壯的姿態，她那奇妙的美麗，使那些人肅然起敬，於是他們放下了準備殺死這位父親的槍。 《歐扎克的信使》拜倫·a·鄧恩